呢個post可唔可以成為連登第一個剩係得正皮既post?

等我地一齊製造呢個歷史

又呃負皮